其實誠哥有冇諗過搞隊 足球隊/籃球隊

件衫贊助商擺哂自己既鋪
一人買一件 全香港人都係流動廣告
又團結到香港人

本地聯賽冇人會理
早幾年係咁吹話組港隊入中超
當時就有人提議過「香港長實」「香港新世界」

N年前傳過買國際米蘭
即刻彈出嚟否認

但入中超洗既錢太多 對比係香港搞
香港搞到好 應該唔難
又可以推廣佢自己既品牌

有錢到買國米
不如真係做隊香港既球隊
代表到香港出去踢亞洲隊都威威

望吓車路士下季個sponsor

買個心口贊助
應該夠玩幾年港超

佢搞既就應該頂左足總同籃總

兩班人都好廢 搞唔掂

廢撚到虛脫
籃球其實開始有起色多左老細科水
不過個總會垃圾到不堪

好多野都要改革
但好似永遠無人做 大家都係打份工
Book完場就算咁

無錢賺，睬你有味

本身搞個電視台都無錢賺架

邊撚個電視台。。。。。。屌你。。。。

屈臣氏大埔
豐澤元朗
東方百佳
港燈南區
網上行飛馬

香港搞足球唔係冇可能 係啲商家老冇興趣 再加上個垃圾政府完全都無視體育 完全冇推廣

咁搞個新政府

所以咪要香港獨立 你講得岩啊！

如果馬會開港足盤 自然就會大把人睇 有商業價值
自然大把商人會投資

講真四大地產商一人一年放幾千萬搞隊波贏下牙骹都好呀！

始終大陸市場大
你要吸引大商家加入中超係無可厚非
最重要係可以入場支持港隊打鳩大陸

唔好理楷哥定誠哥，電視台好多有錢佬賺錢都會玩既原因係影響力

港超改名做誠超

直接搬英超廿隊過嚟香港踢

賣廣告比旺角場個1000人睇呀？

講開又講 平時足總有咩消息都有人講下屌下
藍球好似無咩消息

買曼聯

搞波呢d燒錢面子野黎
誠仔醒目唔撚搞

依個時候
準備香港軍隊

班反對撚係咪唔知道依家外圍賭先仲假
成日話開賭就有假波 都onL99

試下整返件靚d既波衫
如果吸引到人買 咁就真係人地比埋錢同你賣廣告

籃球慘
無哂果d 體育王 體育世界
真係好少消息

所有野都係靠我地圍內講同官方

老老實實 呢個設計真係好柒全藍都還好係要搞到巴塞水晶宮咁

其實政府可以用減稅黎引d有錢佬搞波
唔知點解唔做

D有錢佬要著數打個電話去政府到得啦
有D甚至直通北京
就算真係有咁既政策有錢既駛鬼咁做咩

誠哥幫你宣傳番就有份

冇波賭冇人入場
次次都係得香港隊先有機坐爆

一係退稅一係開賭 唔係邊有人贊助

盤數冇可能賺錢嘅嘢誠哥冇興趣

每次政府都係咁樣答

都係叫你有咩申請M品牌
但M品牌都只係講緊一次性嘅活動/比賽

得1隊勁無用，
成個聯賽水平太低既，
你都係唔夠同強隊打既經驗，
出到去都係等收皮，好似psg咁

搞車隊好過speedstar

穩蝕既生意

正式宣佈 香港新政府成立

呂樂有隊 517

李嘉誠要靠搞球隊。。。加強影響力

一定會變假波。。。澳職咁